[暴動定性]今日大家冇出過街啊

屌已經講明定性左做暴動 但仲見到有人係唔同社交平台講自己點點點 除左狗之外冇人想知啊！咪撚再亂鳩咁講自己今日點 有啲危機意識保護自己保護身邊嘅人得唔得啊？

大家今日冇出過街乜都冇做過啊

推

1/10

2/10

要求馬上籌組臨時議會

香港人，唔出街都可以諗下點樣贏

3/10

4/10

大家今日無出過街，咩都無做過啊

5/10

今日全日屋企張床要人

6/10

7/10

8/10

推!

馬迷點解釋? 返工果D點解釋???

推，有班人危機意識真係好低

推2

9/10

我今日乜都冇做過

10/10

Push

放假諗住本地遊出街，咁岩遇著暴動影幾張相呃like 又中招
不過有把爛遮都入罪
仲有咩好講

今日全日係屋企訓 訓醒就打機 爽

口講嘅野有時係唔需要同事實相符
睇下共產黨同港共呃9左幾多人

但大家真係全日係屋企hea左成日

有假就梗係喺屋企瞓左成日想問咩事暴動

步動咋掛

班狗扮示威者搞事

提一提身邊人啊

人地子彈都未驚，和理非驚閪?

我今日喺直播度見到有人點點點

出街食完飯就返屋企啦，邊有暴動

藍屍都要跑馬,都要返工揾食架...................屌你............

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

咁你班嘢係國際軍事法庭可否話係上級指令而免責呢?
+X哥就已經押咗注喇,醒爬啦,細佬.

冇 今日成日喺度跑馬

今日我被維尼閱兵嚇醒，嚇到成日都無落街
下次閱兵靜啲等我自然醒丫嘛

唔好post有關示威現場既野就ok啦

佢定性暴動 又無宣佈宵禁唔比落街 點告得入?

點都好 保護自己唔好打卡喇 比狗咬48小時就麻煩